其實thanos班𡃁係追求啲咩？

為理念
第3集：追求滅絕一半人口，但自己/親人/朋友都有一半機會消失
第4集：追求全宇宙連埋自己都reset

定係純粹打份工人地叫我做咩就做咩

同thanos追求既野一樣

但thanos啲手指唔計埋自己

爆谷片唔洗咁講究

咁佢睇完未來明知自己啪完手指俾雷神斬頭
佢又追求D咩?

最尾先搶手套,以逸待勞

為理想而死合理

卒仔唔配有個人意志

跟個大佬曬馬，威囉

英雄主義

性奴隸

受過強國人洗禮咪追thanos囉
我冇超能力都想追

跟大佬

Thanos有糧出

退休生活

洪興d馬仔追求啲咩？